打緊機 條女打黎 聽電話定cut線繼續打？

正皮：聽電話
負皮：繼續打機

點揀好 quit game聽電話就做豬隊友 唔quit條女又唔happy

聽住電話打唔得？

禁接聽入返game

聽，飛入留言信箱

聽電話話打緊機轉頭打番比佢
少少野都唔肯體諒就甩左佢

咁如果打緊傳說對決呢 聽電話就打唔到舖機

用耳機聽電話

你識唔識用電話？

Step 1: 聽，
Step 2: 大大聲屌佢：打緊機呀，咪撚煩啦！
Step 3: Cut 線
Step 4: 分手

你問得 你就註定做老婆奴

男朋友試過打傳說對決之前call我 一路傾電話一路打
點知突然斷咗線 我又on99咁call返佢 然後搞到佢死咗
嗰下即刻覺得好有罪疚感

我個台好似聽緊電話用唔到網絡

聽咗先 開擴音 再入game咪得

會內疚已經好好

垃圾先玩呢d垃圾支那game
你玩嘅話，祝你早日比人飛
佢玩嘅話，希望你早日飛佢

用56K仲學人打機

hand free 都唔識用？

sor囉

一定聽電話,先唔講只打單機GAME可以暫停,就算連線GAME最多咪死亡再打過,一隻GAME定女友對得你耐D
就算玩MHW都1~2個月貨仔完架啦

你又知個女朋友keep到耐過一兩個月

一早開個勿擾mode咪打唔入囉

咁係你問題啦

互射番補數囉

王者先係支那game

你又啱嘅 咩game都好快唔玩